(travian)哭撚咗，玩咗咁多年咁撚黑仔都可以

大佬我冒險d兵返來你都追倒秒
唔撚係掛

好懷念 十幾年冇玩
不過樓主都仲有兩秒走到

我屌唔想同個死癲佬攬炒希望㩒得切

無一次係玩到最尾次次鳩起一堆兵之後就quit game

好彩避倒
輕鬆，多謝大家